有冇人登入唔到ig

打完acpw就彈句「很抱歉，你的要求發生問題」
幾日前已經係咁，重裝又試過都係唔得
點搞

得我一個係咁？

係咪你ac有問題

電話登入唔到，ipad就得

同你一樣 我依家都係咁
有冇人知點搞

我用ipad入返再綁fb，之後喺電話上ig揀由fb log in 先入得返

我用電話number 入都唔得
屌 都唔知搞乜

試下我嗰個方法啦，我之前用no.都係唔得

入得返了
但係淨係入得返綁左fb果隻
都係入唔到其他
你都淨係入左1隻only?

我其他入唔到嘅都綁fb 就入得返啦